大家點睇日本創意勁到YOUTUBER可以發行自己既股票?

呢個YOUTUBER身價股票系統個名叫VALU, 如果個YOUTUBER越紅, 咁佢隻股就會升, 呢個VALU系統2個月前仲出左單大鑊野, 轟動全日本

關於VALU:

想知道點大鑊法? 可以睇下D日本網民解釋

網民對事件主角事後睇法及評價

事件中各涉事人氣YOUTUBER公開道歉

巴哈VALU事件相關整理POST

幾個月前
拉斐爾當初吹到自己前自衛隊
好撚多人信

講句對唔住,隔一兩個月咪又行返出0黎搵食

各涉事YOUTUBER話以後唔會再出YOUTUBE片, 唔信你可以求其CLICK入去其中一個主角面具男Raphael(拉斐爾)條UTUBE CHANNEL睇下

2個月前已經停止更新, YOUTUBER生涯完已玩
以後冇得再睇日本高質YOUTUBER新片啦

On99
呢d所謂股票冇實質資產係背後backup都有人買
咁遲d又出動漫股票都得啦

個垃圾社長都係咁講

hikaru最近d片成日都係玩爆買賭錢
睇到悶
最慘係無得再睇店長